[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1400)

Thx!

誤中

唔洗

Slow

終於唔係周瑜

又用返allback

外掛

巴素利和波plz

些路迪 廢撚到

些路迪隊閪波入多粒Ok?

不了 妹波

一球好了

些路迪快入多球

715 五毛狗

屌比利時定法國好

偷飛狗?

比利時

些路迪比人反cup

些入多2球啦

平時最多都得廿幾個 依加700幾個

賣料狗都有咁多人睇

屌些路迪開唔到半大都俾個全大黎啦

l m

有邊個channel d人勁 想follow下

5豪子

美巴

本身想要但要同俊仔同路好淆

法國半主點睇

Same Road

有冇人有美巴清爐

智慧齒

俊

有冇link

廢物些路迪比人反cup

假分狗

同問

些仔大波要收檔了

狼隊屌多粒啦

Lin?

狼隊 2：1
半大全大
入多幾位

屌

點解我會買左狼仔細球

比多兩粒大家開心下啦

陣間個場大家買咩

D戰績幾勁下喎

些仔呢隊西野 真係少買為妙

屌你老味巴素利

負碌的

些仔入多粒
再唔係就停止入球

些路迪開2.5大得唔得

覆返岩岩個巴打先

我賭到金卡緊係負數啦，長賭點會贏，認真

不過一定無輸300萬咁多囉，但唔知點解會有金卡

仲有美斯

友賽和和氣氣 平手啦

求你了 些仔

跟你搵食了 多多指教

唔入就比人入

金卡

唔該哂巴打

些路迪比人熱血反cup

些路迪又係到妹

不了

記得拎分去換野 唔係on99咁比馬會呃撚左 意為分有得儲
點知開季重新計過

仲有好多人都好準

巴素利咁撚廢既

一陣法包定比利是大船？

仆街了 歐冠趕唔切2點派？
咁我唔下場半大了

些2.5b

買左頭先兩場半場 兩點開波前派唔派到

仲有who

cut左啦
係每季馬會請我去馬場食2，3餐飯
有野換下咁樣囉

我估唔得

法比大波有無同路

戶口得返五舊水 今晚玩左佢定係留返聽日日假馬仔好呢

我乜卡都冇

㩒出黎 食餐好

今晚贏完聽日咪多啲錢買

我上年cut左啦
我記得有22分換晒hagandize d雪糕券

巴打依加玩幾錢注
就算冇三百萬都好，收入都一定有返咁上下先玩得起金卡

些2.5大
巴素利 主勝
全炒

gun

些路dick入啦你老母

半主全主
波膽2:1
In 法國 we trust

有冇考慮出世盃

些仔
全大ifc等候區

些路迪唔入比人入啦

你唔出水點贏啊

無好過有
有張紅卡你流水帳都》60萬

不過紅卡無撚用

些路迪細了

巴素利主勝

屌 些路迪入多2粒啦

認真 覺得會2：2／3：3

我屌佢老母 比佢呃撚左我12分好記得屌佢 印象中咩吸塵機呀 焗爐仔幾抵換下

我都賭好大，不過未去到一萬一場咁大

至穢恥又害人

上星期比左2000蚊入會費間賣料野
已經輸左1皮

呢家200-500蚊注

其實唔洗月入高，你流水帳夠多就得
你一場一皮兩皮咁買好快到
咁你唔係場場有心水咁買架嘛

邊間？

可以排快線

2018啦巴打

有咩分別

屌你老母垃圾些路迪

2018仲有人買料

$2000 留嚟買波好過啦，啲賣料狗正仆街嚟

基沙文被換出

12分換唔到你講既野

各位小弟啱啱新鮮出爐再一次踢爆垃圾賣料狗五毫做假飛,詳情請入CHANNEL觀賞,及請多多廣傳佢呃人既無恥手段

屌你老母些路迪唔撚開2.5b比人反cup啦

些路迪入多粒一星期球迷

G chi

食埋半格佢比我訓啦

100$ 1分你咪計囉
10000$ 一場都100分，買300場就夠

買料

係ig的

屌 岩岩開季果陣真係有吸塵機12分 好撚抵 仲有個微型焗爐仔換 依家都好似仲有

些路迪入多粒即刻訂波衫

垃圾些

不過講真，電器無乜撚用

大家不如投投法國定比利時好 想跟大隊

些路迪2.5s頂撚住

佢d飛場場中以為有料架ma

邊條船大啲

。。。傻豬

跟大隊會死

冰!!!全細頂撚住!!!!!

輸半都照殺

假架

巴素利有冇機會Cap?

頂多都係換haggendaz雪糕火鍋
有咁好咩

咁點解會輸咗一皮

跟左你2.5b

仲有半個鐘開波
法國
比利時

上到黎先知原來比人呃 仲諗住係度搵ching賣料比我
點知呢度係免費

仆街，美狗買咗2.5b

半客唔派 冇錢賭

假膠

佢換d野一期期
有都未定

拎黎換咩瑜珈班 乜撚野高級下午茶我寧願換ua戲飛

呢到冇人收錢，收錢個啲會俾人屌到仆街走路

可能佢失手掛

捨得入未, 你老味

都係食最實際

仆街走路？

咁都假膠

有 走左寶 到季尾無咩好換了

走佬 打錯

紅銀卡真係換戲飛雪糕好過
冇乜大作為

咁你比多二千佢 佢手風順就贏得返

仆街走路要點先做到？

發覺半場1:1波蛋

唔好玩啦巴打
全部都係改飛撚或者偷飛撚黎架咋
以前好多人都中過招

些路迪
2.5 s

呢度d ching咁勁我比佢地好過啦

基沙文被換出100%

些路迪2.5b jump得 正一垃圾閪波

有feel
全場2：2 ／ 3：3

冇人會收你
大家都係分享心水，唔包中

都話免費

同路

串左巴素利半大 些2.5b

人地都話比 你地就收咗佢啦

我都覺得和味濃

屌番場波先

比利時大船

廢撚些路迪 斷腳啦

一定要買啲中堅首名入球

又要lm了

些路迪快d入

唔包中係真
同埋如果你新黎
呢度講得100%/紅字 唔代表特別勁

全細獨木小船

姐係咁講姐

其實係法國

屌 佢唔派我冇錢賭
未買法國唔想訓
岩岩cash out 完又唔想入錢

些路迪頂住 咪撚入人

希望佢入唔到分組賽

入未呀屌你老母些路迪 憑乜撚咁低水客勝

岩岩夠18歲賭波真係咩都唔識

想睇些輸波 睇教練幾無面

屌買咗讓一 沉船喇仆街

屌你老母 些路迪

劇本半1全2 最尾89分鐘入一粒

介賭啦巴打 回頭是岸

屌 大波咁都要jump

久賭必輸

重心換包皮

一係唔好入 一係比人入 爽手

識賭都唔會長贏
唔識就最好真係戒

好有說服力呢句

你岩岩十八歲 輸咗皮幾 仲想賭？
假膠定富二代

比我贏左先ok? 次回合你先贏

食埋全格佢啦

法國半大有無同路

之前買左20蚊28倍 決賽組合 法國對格仔

想問如果烏龍球 首名入球點計

垃圾=些路迪 你老母

咁多年利是錢都冇皮幾？番2個月工都有啦
Ching番秘護工場？

次回合你話季軍戰？

計有分個隊

1.68 大波半格

請買法國波蛋3:0

利申冇錢買 如果你地買中請派我

屌些仔冇大波jumped

唔係唔計咩
好似有寫

智巴同美巴同路左 仲買唔買2.5B

投注一場球賽中最先入球的球員(不包括烏龍球*)。

你可選擇「指定球員」、「其他球員」或「無首名入球」，若你投注之球員於法定比賽時間內未有上陣或於首名入球球員產生後才被換上陣，你的注款將獲退還。

* 烏龍球: 射入自己龍門之入球。

4年後

死垃圾

唔中既話點?

屌埋果半格快

我以前利是錢都只係識去買下吹波糖吹下
錢都賺黎比生活費
邊有錢玩

即場睇

唔中你比？

0-2些仔

0:2 些

入多球好嘛

中呀

些路真係諗住入一粒就算

全大了

比多球我屌你老母些仔

些路迪終於入

-1 求你屌多粒

2.5大

些路迪1:2

正仆街 半細全大

俾多球

456整多甩12m

0:2打錯

些仔跪求入多球

比多球 些路迪 求你了

些仔又係角球入

其實我想要0:0

巴素快入

整多球吧

仆街
今晚淨係講左些仔兩句
兩句都即入左

些仔頂住細波

另一邊都整多球就fat

其實我想講入得好撚-6

狼仔果場幾比幾？

2.5s😌

些-1串巴素主win
馬會cashed

求狼仔入多球！！！

10蚊18倍 決賽組合 比利時對英格蘭

2.5b叫爆

狼仔全格未

收到風主入1粒

些入多粒

好波！清！

快

些仔

些路奇蹟半客 cashed

些仔唔係唔入夠3粒掛

-1

2.5S準備針了

奇蹟開大

些仔2.5b叫爆區

全大！！！

12點2場波9成又要等到法國完場先派錢

入呀快啲！！！！！！

些仔 2.5B crashed

刷個啦快啲些狗

岩岩有fd比料我買下盤
想問咩叫下盤？

受讓

試試佢

巴素利試下Cap?

受讓嗰邊
戒賭啦

法國半大有冇手足？

狗會有錢唔賺

得番5分鐘

未派冇錢買 等即場算

包皮一個都爆鳩死公司佬
點會買比利時

頭鼓王 假膠
起下底

些仔乖 入多粒請你食糖

巴素利入番粒

仲以為腰以下叫下盤

入多粒啦巴素利

些仔入啦求你

一粒難求啊

些仔唔入對家入啦開2.5b

入多粒啦些仔

好彩唔係講緊我姐

些仔唔入，比人入啦

些仔開2.5b全家平安

些盤 win
但2.5s

支持

些對家入啦

不了 要左-1

些入啦

些路迪唔入俾人入啦屌！

頭蛇有冇水啊

2.5s頂住

咁入多球啦些仔

馬會會唔會轉平手

唔好咁肯定
些閪到咁隨時比人追一粒

細路迪應該90分鐘失一球

頭鼓

點入 主廈閪黎

想鳩猜到完場屌

狼隊幾比幾？

佢話馬會cashed

巴素入番粒啦

大戶20萬入球大

30:0

1:2

Cashed

我要咗爆炸、華蘭尼、公司佬

感覺到今場普巴要入球了

唔會

些唔迪呢隊閪野殺哂半大全大..
屌佢老母

些狗快撚啲入啦屌你無時間啦

細波輸半

下場重注些仔

小注上盤算啦好難買

求狼隊入多粒開全大

立即入波！！！

些仔開大啦屌

半場派未 無錢玩法國呢場

完左啦

收錢

些路迪!

0:3 大

goal !!!

開名啦

大呀！

0:3

03

0：3

goallllll

半0全3

正

0:3！

0：3 糕！！

Goal cahsed 2.5b

0:3大波goal

半1

屌 真係入
3次都比我嗌到入

練完心

屌 些仔咁認真

感動世界

0-3 齊齊收錢

完了。。。開半格，好過無
串咗狼隊大波同些路-1

頭先有個大佬講89分鐘些仔入波

好撚勁

嚇L死我

正氣些

望一望 些路迪大波咁都唔使輸 開心

屌2.5s咁撚樣爆

屌臨尾先爆我細波

又未來人

3:0

練完心大家”法比”點揀

Firmed

冇

請受小弟一拜

屌你全大我要法比3.5

0-3

皆大歡喜
睇世假了

些仔正氣

咩羅渣士教波

唉

半大巴打情何以堪

些路迪正閪隊 唔屌唔鬆化

些大波Goallllllll

大船第一次唔使死

開心睇世盃 2.5b

好波

超級練膽

些 我愛你 愛死你了

9.5S

買細波班友 一日未完場一日都要練心 記住教訓

我個客-客

99台有無直播

3.5b la

有

角球12.5大有冇人

終於贏到

終於中2串一

呢場買走地算
盤好難買

2.5s

中全大二串一 可以買比利時了

買左條細注 三串一入球大
差世界杯呢場了

溫馨提示 法國由分組賽打到4強一次都未角大過

咁就岩哂

感覺烏迪迪會派膠

同全黑對抽終於贏
尋日哈馬比被反cup

過關
3X4
入球大細
入球大細
半場入球大細
星期二 1 法國 (主) 對 比利時 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00
星期二 41 艾拉斯克特 (主) 對 些路迪 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
星期二 42 巴素利 (主) 對 狼隊 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25

爭場世假全大！！

好彩冇買細

仆你個街,90min 先大

睇好法國WIN...
買法國盤加角大..
比利時輸波狂刷角

我服法國！

但係 比利時

我愛*

9.5大

完場 多謝些路迪正氣

好既

些路迪球員一生平安

12.5b

呢場大波

狗會唔撚派 等你地無得買世假

求集氣 愈回愈要

半大手足想死

狗會驚輸太多

有冇link係講中文

比利時巨船

viutv播喎

Hunter100%燈水系列(冇錢買), [11.07.18 01:55]
法國

Viu

睇viu啦

比利是

2.5大波買得過?

當年我同事借財仔入會買料

南巴系列！
1. 法國雙數

1.5半大,3.5全大,半場1:1,全場2:2/3:3

我都想借 岩岩夠18歲可以借

大波 普巴首發黃牌

比利時最後召集

穩了

幾時滾頭2場

2.5b allin

派*

比利時盤

比利時啦
上場法國踢到碌柒咁

波蛋1:1 15角

半大全大比利時

半場2:1全場2:2

有排

之前法國角大輸到癲

等走地再買都未遲

尼高路簡迪首名入球50倍

想買盤 不過都係買晉級算

same 呢場角細算

屌 未派點買

羊左聽日食大快活吉豬

半大全大已死

1:0

比利時盤 針

麥巴比快撚到

10.5s

咁快批死

半大全大 上!!!!!!!!!!!

allin?

頭先狼仔個場最後係唔係1:2？

唔知點解有D假波FEEL

屌 我都係 想買 買唔到

係

法國應該專登放慢節奏

法國勁撚到
比利拎等俾人炒

大波贏得個半格

子龍

屌你老母

半大全大比利時角細

聽朝先派？

冇人角細?

些路迪全大收皮？

LONG TIME NO C

9.5s

半和

中呀 2.5b

等7.5B

等5. 5b

1C

謝謝

角球頂入

幾時派

法國比人禁屌

9.5s jump

點解狼隊會贏波

Okay, 角細 jumped

似角大wo呢場

收皮❌
收錢✔️

買左法國

刷角

派未

SAME ROAD... 4強. 是但一隊落後都禁掣.. 角細唔敢買

半大針bye

角細！！
！冰

停c

想知亨利會支持邊隊

9.5?

買左全大話知佢死

10.5s/9.5s各半注

法國想反防鬥速度,
比利時就想中場鬥速

冇c

屌，唔撚派點買

睇比利時2:1

忍者龜

10.5s要了 係咁救角

麥巴比做乜尻

銀河唯一

係咁攻唔敢再入s了

等1.5高水

入波未????
快手

1.5b

半大未

唔派 冇得買 訓算

$50半和希望有

等 b

等高水

比利時守和當贏

支持1:1

4.5b 5.5b

法國禁住屌

識波！

冰c 角大jump了

咁踢法角球有D難搞

戒了世界盃了 巴打想要咩幫手叫

主其他

9.5b

差少少. 比利時入

2.5b

法國差D自爆

Belgium fg

哇 屌你咩 差啲

叫1.5b高水
高水先入

半大jump

0:1

9.5s 先岩

狼仔個場派左錢未？？

嚇死我

冰！角！！！

9.5s 冰封角球

半大針

角大

比利時快入

巴打 又同路了

瘋狂救角

gel定先

兩隊救角

角球

盧卡古有冇掂過波？

球證買左角細

角球黨！

果下靚

Stat佬話一次

又差D有波入

feel到要法國first goal

後悔10.5s冇入

30-45先係兩隊入球關鍵

法國入先就要角大了

全大去左邊

2c

比時差dd

又差小小

2C

屌你咩又有C

角細針！

支持！！

齊叫！！

10.5s要針

比利時好進擊呀

冰角！

3C

3c

屌屌屌屌屌

8.5b

刷角神器華拉

9.5b gogogo

8.5

比時 2.88
入球2.5大 2.83
入唔入多手好

宣布角細收！皮！

4C

角細jump

4c..

4c

9.5b go

針

兩隊都好攻得 龍都好勁

咁樣3C

-9c

10.5s針

4ccc

4~~~~~

刷c機開了

連c牙

救得好靚

屌你

華仔刷角

真

反應好快

比利時 放鬆啲啦 洗唔洗咁撚勁

迫害角細

角大對角細 角大勝

大角已入

狗會唔派買唔到8.5b

法國個龍勁撚到

慢多半秒都入左

咩心態？
係咁刷角 on99

刷角會唔會刷太快

法國係到守咪比人刷lo

半大

半大全大啊屌！

射門勁... 但龍門又勁... 就多角了

Hunter100%燈水系列(冇錢買), [11.07.18 02:20]
仲有2.5大...

反應快到呢

法國長傳幾有料

法國啲單頭快攻快到呢…

想跳船了

星星

5C

9.5b fatfat

5c

唉屌

10.5b買唔買得過?

呢場好睇 好在未訓

狂刷

冇10.5了

8.5入唔到

-4c

-8c

屌！！
唔比
只可 9c!!!

高水9.5b入

遲左半秒

差5

冰！！

刷角唔刷入球有春用
快手半大全大

些路迪全大幾時派

唉 買角細就5c了

冰！！！！呀！

10.5B

半和 plz

半大jump得

買角細既可以跳船 紅魔一日未領先 都會刷爆角
ps冇買等緊入大波

入唔切

9.5 10.5 11.5 12.5 大

心靈投注法國偷雞fg

11.5b入得過嘛，

1.5b 點睇

我入左10蚊

比利時好勁

比利時攻勢勁到

10.5b都入了

馬會仲未派我2串1

針得！

一陣就有得買

半細 全大

上

心臟不行了

係咪聽朝先派

我入唔切

屌 我咩都買唔到

賭本得300點樣可以刀仔

冰！！呀！！！

咩消息都冇

波膽幫到你

龍門咁勁好難開大wo

半大全大

冰

波膽啦

有個英超手足同我講今日會和波，佢話法比加時

大家要記得巴西的教訓

上半場咁多角假象嚟嘅 下半場冰角唔該

依家要冰！！

買下盤加比利時晉級

9:1

冰到完啦

屌 入波未????????

咁都叫冇c

半和gel了

馬會持角大

5c頂多15分鐘

唔比有！

1.5b上船

收到

豬腦

差d 6c

冰！！！

真係豬腦

垃圾基佬都唔識入波
換個識入波既入黎啦

潮州佬復活 法國

1.5b已死？

派彩未呀 冇錢買呀

mola tat入左幾世

些路迪肯派未

半場5c完OK？

半大應該jump

完場5c都ok

冰角！！！

痴線 世盃半場都黎完都冇

大波已死

viu個傍述偏曬法國

睇緊astro

！冰！！！

正常啦

法國幾次射波都冇力

豬sir好廢...

法包1比利是4
得比利是肯刷角 10.5都有啲危咁

訓了 大波加油

All in 比利時

法國組織比較好

冰呀

支持基奧特

食返粒比利時朱古力集下氣先

可能好事黎

基奧特咁廢viu 都吹奏

想入10.5s

幾時9.5

無時間啦!!!!半大全大 上!!!!!!!!!!!

法國有D舊年阿記

6C

法國個7號成日自己9射

半大全大jump得

唔比！！！

6c

咁好機會都唔入

。。。角細

屌10.5b
1.85買唔到

唔好呀
爆硬！

8c半場ok?

等唔到足水10.5b.. .

賭馬算了

咁樣半和都幾好彩 幾球神救

唔識玩

諗住升到1.9先入 佢就C

0:1 please

1.5b入唔入得過

2.5b 了

冰呀屌！！

我見到1.85即買
load 緊個陣 c

法國幾秒傳到個波上去
比利時妹下妹下

利是開始妹了，想針

冰呀！！！

無時間啦!!!!!!!半大全大 上!!!!!!!!!!!

一樣，唔夠快手

冰！呀！

準備有！

妹埋佢啦 唔好再刷

角呀

準備入10.5b

入波未阿屌

半大針 有冇巴打教路

法國落大飛

買左咩中位

冰！角！！

1.5b入唔入好

Goal未

入了

9.5 10.5 11.5

入啦！

個7號真係好廢

半和又贏

去到4強好難仲妹完場

半和又gel得

比入一球先

基士文ok啦

1.5 2.5

半和盃

牙桂買了乜

補1min...

些路迪做咩仲未派

狗會好撚賤有時D可能性低嘅注佢又好快受

7C

比利士啲人場真係無得輸

SOR 睇錯

半6!

全10

冇撚用！

全？

盧卡古

勁高

Lkk咩料

唔得！！！

888

LKK

全12

笑左

半和 全和！

Billys good good

嚇死咩

我個12.5b 仲有冇機

.

博上鏡

屌佢老母買左佢入波 涷過水

全6

半場完都未派十二點

睇波only

呢場個個係度派膠

敢買半大既人諗緊咩

$50半和

2.5b
下半場入爆佢

派未呢？

成場隊友冇理過佢

全大

下半場入返哂D波喇好嗎

總之all in半和
成日都半和

集氣阿

唔知點解每次睇錯都會REAL返

進擊的比利士人牆

全9我法包夾比利時朱古力塞屎眼！！

派彩未呀

半和咩賠率

LKk 送到埋口都唔識食

逼害大波， 基沙文廢到

1.5b 2.13 入了

買左2.5b點補

派未呀 想補飛 唔想入錢

到我買就唔係半和

半和Gel
9.5b -4C

1.87

入左 1/1.5b

手球啦都

兩邊咁攻得
就係唔開半大
屌!!!!!!

7孔流血.jpg

真

12點完都仲未派

一粒都無

法入就角細比入就角大
唔入就9.5b

屌
想買 但佢12點仲未派

8c 停

仲未派錢

豬腦爭氣啦好嘛

調返轉似正路啲

係喎
無錢買
得個睇字

GG

點補好！

係咪掉轉左， 法國入比利時刷仲多

唔比！！

上網睇話一般三小時後

唔洗補 中撚硬

same

1:0 & 0:1

有機會嘅

比利時入先角大硬
而家2邊無得落底

放過我啦清

無計 兩邊龍太勁 唔係一早入球大

0:0

心水清
太勁

加油！！！

0:0 1:0 0:1 機會大

和波晉級

我都屌左入球大

美斯2.5大 準備又贏幾多

買左比利時盤
但買左法ng 保命

而家比利時無得落底，法國領先實妹到完場

法國下半場禁制招招招

48就會入

買左2:1 2:0 3:2波膽啊我

我1:0即追角大

佢開緊個大少盤對你黎講好難補飛
由佢啦，可能中
一係等佢入一粒先補飛

來

48'
51'

0:1都追！

+1

你個名

神奇更衣室轉打法
全部變中場控波！

1001

1991

最危真係下半開場法國偷雞整粒

助攻

咁低水

幫各位巴開大 3:0完場

1001？

咁就真係妹到完場